[新疆妹][多圖] 呢兩條女大家點揀？

：迪麗熱巴

：古力娜扎

雙飛

整到仆街

有咩分別？

應該冇整
少數民族五官係咁

熱巴好正

熱巴唔似有整

認同

兩個都好靚我鍾意古力娜扎個樣多啲

混血樣

一樣樣嘅

第一個有張相幾似范冰冰?仲有張好似莎拉

熱巴眼大d，面飽滿d
娜扎瘦d，有d似陳凱琳，不過下巴冇咁尖

不過娜扎性格.....

兩個都係好似范冰冰嗰啲整容樣
利申:覺得好靚 不過冇乜特色

其實係太多人整呢種樣先冇特式唔係佢地天生個樣冇特式

俾段熱巴片你地J吓

古力扎娜可以話係360度冇死角
不過迪麗熱巴頭兩張真係好正
所以Why not both

娜扎Sorry

混華人血？

卜中

新殭人係好靚 個個都眼大鼻高 輪廓深
聽啲老一輩講係mix左啲外番入去
姐係依家既俄羅斯人

下面

搵唔到高清

陳凱琳啲friend

對眼就跌啦喂

屌，係喎

都係有種串串貢既味道

一樣樣

乜撚都話人整容真係顯得自己on9

咁撚正嘅 古時啲皇帝因為華夷之辨食少幾多正妹

正評條女好似洗頭水廣告見過

好靚

真係好靚

兩個都

拍過Rejoice

lm

兩個都咗撚靚

正評

我會覺得第二個嗰啲樣似小三相

溝左血係咁

咁大個都似小學三年班？唔撚係掛

小你老母！

小佢老母x2

我而家先知係分別兩個人黎

我要晒

一撚樣樣

呢類樣其實成日都見有咩咁突出？
身材突出就加分姐

G

乜撚都話整容一樣樣
面盲睇醫生啦

上面老婆
下面二奶/sp

西亞feel太重，溝多一代東亞血統會好睇d

唉 雙飛算啦

小你老母三

熱巴正好多

第一個

天生輪廓深唔代表唔可以整，好多荷里活明星都有整

一樣樣喎

why not both

兩個都唔要
唔啱口味

同一個人

聽聞果邊d女好多毛
又黑又硬

去過新彊發覺個維吾爾族D女仔輪廓好靚,不過好多都生鬚,不過唔係似男人個D鬚,似係汗毛咁幼,行近睇D睇都係睇得出有!

雞

個下巴尖到可以插死人

唔係整容點解會撞樣

東突厥人應該係咁上下樣

要晒

唔好咁無知啦

外國一樣大把明星撞樣
唔通又整容啊
兩個其實有啲位好明顯唔同

人地新疆人好多本身混左血啊

補充返先
外國明星當然都會整容
但真係唔少人似樣